1014｜1900 多你一個好多

10.14 香港人權法造勢大會
日期：10月14日（星期一）
時間：晚上7:00至10:30
地點：中環遮打花園
*已獲不反對通知書*

推

P牌推唔到